APLICATIVO WEB BASADO EN ANGULAR PARA LA CREACION DE PELICULAS EN CARTELERA


#Instalación

Mediante el comando npm install descargaremos las dependencias del node package manager (npm) que hacen al aplicativo funcionar, luego de ello el mismo correrá con el comando ng s/ng serve/ng serve --open
